陳啟宗竟說中國壞話，指中國錯失多次避免貿易戰良機 / 貿易戰分析越趨一致，美國佔優拖住中國慢慢玩 / 美國歐盟亞太區

陳啟宗竟說中國壞話，指中國錯失多次避免貿易戰良機 /
貿易戰分析越趨一致，美國佔優拖住中國慢慢玩 /
美國歐盟亞太區全面圍堵，華為任正非開地圖炮｜
高